№1 
* Вводится строка, представляющая собой английский текст. 
* Каждое второе вхождение строки “true” заменить на “false”. 
* Не использовать методы строки, кроме charAt и length().
№2 
* Вводится строка, представляющая собой английский текст. 
* Каждое вхождение слова 'mom' заменить на 'dad'. 
* Не использовать методы строки, кроме charAt и length().
№3 
* Напишите регулярное выражения для даты и времени в промежутке с 6 марта 1237 12:00 по 27 февраля 1978 21:35 в формате MM/DD/YYYY HH:MM
№4 
* Напишите регулярное выражение для вещественного числа с периодом.
Подходят: 0, -6, -0.5, +2, 0,0(64),
Не подходят: -0, 001, 0,(35)00, -3,750
№5 
* На вход подается массив строк, каждая строка представляет собой двоичный код. 
* Правильным кодом называется строка, которая состоит либо только из нулей, либо только из единиц, либо нули и единицы в ней чередуются.
* Например:
  010101, 11, 00, 101 - правильные коды, 
  0110, 001, 11101 - неправильные.
* Написать программу с использованием регулярных выражений, которая выведет номера строк, представляющих собой правильный код (использовать matches)
* Points: 5
